有條"เรารัก"add我

咩人
มีโอกาสมากมาย ที่จะเจอคนที่ "เรารัก"
แต่คงไม่มีโอกาสมากหนักที่จะเจอคนที่ "รักเรา"

閱

三唔識七就咪add啦

秦始皇

好似係泰國皇帝

泰國人

Add 咗會俾人入侵

假adidas都好意思影出黎

泰識add

Disada

Thai hand 黎

玩屎忽

秦國人